# Календарь

Вид отображения Календарь доступен, если в карточке объекта имеется поле с типом Дата (Дата и время, Период и Период со временем).

<img width="100%" src="../030_pics/DisplayInCalendarView.png">

В режиме администрирования бизнес объектов включите переключатель в “Включить календарь” во вкладке Календарь. Переключатель будет доступен только, если на карточке имеется поле с типом Дата.

<img width="100%" src="../030_pics/DisplayTypeCalendar.png">

Новый экземпляр можно создать по нажатию на любую из ячеек. Поля с типом Дата будут заполнены автоматически со значением ячейки.  В кейсах, когда в карточке объекта несколько полей с типом дата, то при создании экземпляра, все эти даты будут заполнены одинаковыми значениями с возможностью редактирования.

Архивированные и удаленные записи можно посмотреть в соответствующих страницах. Эти записи не будут учитываться  в аналитике.

<img width="100%" src="../030_pics/Remote.png">
